搵唔到自己存在價值

真係好唔中意用腦去做自己唔想做既事

問我有咩野想做,我又講唔出

一樣

希望若干年後睇返而家既自己會笑白己傻

做咩姐你

唔洗搵
所有野都係人講比你聽
無呢啲野
所以唔洗灰心
應該諗下你想體驗咩

做咩無端端有J圖

一直追求外在既標準價值，無為自己實行過d咩嘢。當有自己想做既野，就會比好忙呀，好累呀，遲d先啦，既借口拖延，最後就忘卻左。
久而久之，個人就好空虛，到可以暫時放低外在既標準價值時，人生就感到好迷惘，生命好似輕飄飄咁。
此為生命中不能承受的輕。

啱！
道可道，非常道。
無為而無不為！

明白
專登去諗又諗唔到, 但係只係知道自己做緊嘅嘢就唔係想做嘅事
冇咩目標咁
巴打 一齊加油啦

諗下有咩想做 努力完成佢
例如想見識世界又有錢咪去囉 無既咪努力搵錢去旅行 但如果你想買埋樓既話就上ifc啦